平平安安

好人平安
早睡早起 身體健康

樓主訓教會唔會漏尿

會

你最唔健康

真 日日咁夜瞓
可能明年某日就可以拜我

明年今日

我都準備抖聽日要早起

Thanks 唔洗燒咩特別野
正常野+枕頭+被 就夠

上堂？
早抖了！

紙紮公仔係咪要外籍

樓主一路好走
唔該大家合作啲 打佢好喇

係
咁快又一日

<!--start right-->testing<!--end right-->

樓主咁似 行行